認真問中2咗個惠康收銀妹可以點approach..

可以用咩方法畀signal佢..

次次買夠5百20蚊野去埋單

買完野啲印花唔好拎 同佢講：「呢啲係我送比你嘅禮物，伯母應該鍾意」 佢就明白

如果係新移民支那妹 計好數買520蚊野

扮神秘顧客拎佢電話

同佢講我做百佳經理想請佢過檔..

唔好on9 la 你，咁樣揀人，你都唔方正常得去邊，人地連見過你都唔記得

問佢想唔想搵份收入穩定啲嘅工作

tg

喂 你覺得我有無機會屌到你塊閪腫晒？

2你老母

condom埋單問so唔so你

我冇帶銀包
請問可唔可以嘟你個八達通？

去買盒condom，問佢咩size比較岩你

擺盒dom係佢前面
需唔需要我幫你停經

問佢有冇睇sigma

接收工